其實民建聯企係警察前面咪冇人敢衝囉

保護警察免比班暴徒打
冇理由民主派做到民建聯做唔到

一齊推班民建聯出黎

有人話我知原來7月20取消左

Print 出黎痴係連儂牆比老人家知

Airdrop 比人

唔好搞到老人家白行一趟

因為忙住打民建聯

推